為張建宗，祈福大會,幾時應該進行？

宗宗